9911 赤子城哭喪區 (2)

3蚊鐵底驚西咩

咪撚開由佢沉啦屌,見到就嬲😠😠

仆你個臭街

向下墮

6.3

幾時會上返3個半

有排都未派晒

老散買
大戶走 你話呢

返家鄉1.6

兩日輸左份糧

派貨唔會暴派， 賣10 買7 咁慢慢等傻仔接

我唔玩喇比番啲錢我

2.8買2.5賣 發覺自己已經好好采 半份糧88

買幾多

到底隔離3蚊鐵底果位巴打
而家咁便掃左幾多貨呢?

2.2萬股

請問6蚊以上暗盤入貨既ching仲健在嗎

巴打咁博，呢隻野下星期先諗啦

ching搵緊成萬三蚊一個月

拎左成幾個月糧出黎買

借問聲咩app?

邊有咁多 你計錯數

華盛通

睇錯三萬, 無計錯

差三格你已經無左半份糧

你真係人如其名

30格 1成

2.4 allin過六日 一齊集氣

自膠

係喎睇左錯

19妖股都開到post 2

富途班大陸仔不問價接真係令我大開眼界

6.2 富途放咗, 捐咗兩成出去 扲大陸人錢捐比立場

以你既人工都夠薑拎成十雞野轟落去 我除左佩服之外諗唔到講咩

嗰日富途4.x 畀咗啲傻仔
最衰嗰日6點幾先醒起，唔係一開6.X 送畀大陸佬

血饅頭

應該支那人嚟 唔駛驚

好在頭一日3.5閃得快
等穿埋2蚊先博反彈喇

而家咁多新股，玩完呢隻就下一隻
如果跌完要等佢升
就要睇個莊肯唔肯慢慢搭幾個月棚先散貨

支那狗搶左香港人咁多錢，係時候要還

新股多，雞棚都廢時搭